蘭的是日晚餐-「simple．癲拿」

家的味道真的好好味道

豆腐？

想韌科勞你

is

Y

美味

擒話想unfollow me想咸 T.T

印仔嬲完你未

蠟腸不了

禾法國佢冇嬲過禾。。

埃豬？想科奴

點會，好味架，全瘦is healthy and yummy

我原諒咗你了

送飯好正但臘肉不了

禾挨豬是

印仔巧巧人，旦系禾巧內疚

點解唔要

肥

蘭食好少唔怕肥

只有Lisa姐姐美麗既外表
冇野好睇

唔like

科奴咗

:c why

謝，但冇野睇